叫雞被捉到，下一步梗係拍片認罪拉

留名得睇認罪片

make sense

撚有片咩

認罪片，銅鑼灣書店都有

都係要當事人肯企出黎先知

屈打成招

會唔會畏罪自殺㗎

大陸預左你番香港話比人屈，一定拍晒相同片留底，但係我堅持相信Simon，唔洗講理由

你知唔知可以翻拍. 以前成日有架啦.
明明叫完雞出門口. 俾公安捉到.
叫你除返晒衫褲瞓返上床, 俾佢影.
去搵返香港成人區D POST 嚟睇.

折磨到你忍為止

被自殺 被跌死 被嫖妓 被.......

都不知多少次了

可能而家拍緊片

拎支槍指住你個頭，要你拍乜都得啦

銅鑼灣書店五個都拍晒片認罪悔罪啦，上到去冇人冇物，唔認罪可以無限期拘留，有得揀咩？

老屈容乜易
除晒佢既衫 搵條雞除晒衫 可以屈佢

唔拍 真係一槍射死你 強国做得出

所以有片都唔會信

李波

樓主有見地